仲有無人會聽vocaloid

有吧

仲等緊mothy出歌

我都唔知仲算唔算有出

嗰陣好鍾意neru

洛天依

呢排玩beat saber入咗啲vocaloid歌

同埋聽完呢首又上返癮

ルカルカ

最多聽下舊歌
好多年冇搵過新歌聽

跟住都追返啲新歌

另外mitchie M就一直都有聽

呢首成日聽

有冇推介？
我個list大部分都係rock type 加歌詞有少少憂鬱

另外呢兩首唔錯

聽開cover應該一定識花姐？ Hanatan

Honeyworks

トーマ

掛住くるりんご啲歌

十年V粉LM

Orangestar

哨戒班唔洗講啦 最出名既

之後等左3年 終於係今年既夏天再投稿

n-buna

同orangestar一樣係屬於夏天既P

另外n-buna呢家已經商業出道左有自己既音樂團體 ヨルシカ 有聽開jpop既應該會知

mikitop

呢首又係好出名 唔洗多講

米奇頭算係曲風變化幾大既P主

PoliceP

佢調既闇音真係世界第一 極似真人

可惜佢呢家已經冇再用闇音投稿

每隔一段時間就聽到無咩癮
然後過一年半載又會機緣巧合無啦啦聽返

不過我覺得可惜嘅係
明明有好多歌都係由主流cover返知名度好高
但係大眾對vocaloid 始終好似都係有偏見咁

呢樣我就覺得兩睇
無可否認好多翻唱真係出名過原曲
但都有唔少p係借vocaloid當跳版

淨係識gyari

到宜家都仲日日聽

164

1640mp

有邊個超越到Mitchie M tune出嚟嘅聲？

而家聽都唔out先勁

仲係聽promise 個個年頭嘅歌，黃金時期一去不返

個人覺得mitchie M一般

早排10周年又推返上去

數下p先

有冇人係niki fans

n-buna 呢張專輯好正

仲聽緊愛言葉III

呢兩首好正狂loop
啱啱中中好出名唱vocaloid嘅くろくも有live 唱歌,好正可惜冇archive

聽danceroid 跳果d

連登咁少人聽

玩緊project sekai

聽開奶油糖星人

又係要升卡先過評價 不了
輕鬆玩full combo都係C